# Задание 1. Ответьте письменно на вопросы:

#### Почему использование тестовых заглушек может быть полезным при написании модульных тестов?
        
        Тестовая заглушка позволяет простестирвать модуль отдельно от внешних зависимостей,
        проверяя только функционал самого модуля, даже на этапах, когда логика внешних зави-
        симостей не реализована.

#### Какой тип тестовой заглушки следует использовать, если вам нужно проверить, что метод был вызван с определенными аргументами?

        Следует использовать Моки или Шпионы

#### Какой тип тестовой заглушки следует использовать, если вам просто нужно вернуть определенное значение или исключение в ответ на вызов метода?

        Следует испольщовать Стабы или Фейки

#### Какой тип тестовой заглушки вы бы использовали для имитации  взаимодействия с внешним API или базой данных?

        Следует использовать Фейки